[港短搵領養］又係我啊

急尋經驗貓奴 兩個月左右 上水區接
最好齊野 而且星期一前可以接

Telegram : adoptme

Sorry頭先好似錯台

好得意

大力一推。希望快啲有好心既巴絲打領養佢地喇

推一推

推

一定要接晒3隻？

pish

推呀

幫手推

隔離好似有個領養app 可以試下放埋上去

又係你

正評支持

telegram等覆

幫推

好想養隻貓仔 不過屋企有兩隻狗仔

Update : 原來有義工經手，有無人肯家訪又養到

正係義工已經嚇走好多人